有無人睇緊教協特首論壇？

開左波啦

開波mc叫5個人一齊握手

冇人睇?

呀二號拋d英文term做乜勁

港台32都睇到

fb 直播

林鄭果種show off a字膊好嘔心

一校一社工又黎領功勞

有陣柒味

林鄭好HARDSELL

林鄭:乜撚都係我有份做既，你兩個收皮啦

佢去咩場合都會提自己有份幫你地
睇cctvb又話自己幫海味街處理水浸問題；

好既就話自己有份提岀
衰撚左就話唔關我事

但係同時乜撚都唔關佢事

講緊政治干預教育就答去其他

學生自殺唔關我事架

咩野叫源自基本法
ON99
人一出生就該有自由人權

胡官：唔係自己說了算

做官做到懵撚左

佢講不嬲差

吳得掂直屬上司喎

吳得掂上司

佢話佢好忙，管唔到咁多樣野
不過做候選人就突然好多意見

林鄭係講得好流暢，但冇內容

功就係自己 衰野就係人地

唔係點上位

薯片講野先係最無內容果個
永遠9up

林鄭做政務司,就話下面班局長就唔關佢事,唔可以乜都管
但係薯片做財政司,林鄭又會話乜乜局係財政司管既,暗示係薯片問題

考小組討論既話林鄭應該最高分

係

俾人扣分，係咁拋英文term

根據對上次特首選舉，我寧願一個廢既蠢既上去做特首

林鄭個樣: 你兩條友9up完未呀

聽佢講野 覺得佢係知d問題 不過肯唔肯做野就係另一個問題

尋日林鄭讚自己做發展局局長時保育同渠務做得好我真係笑左 發展局長直屬上司係薯片喎

而家就講到政策有咁多問題
你老母之前做政預司個時你做緊乜柒

冇野好睇

點解林鄭一做候選人就發現到政府咁多問題既講d野順到呢
做政務司果陣又……………？

講真其實林鄭講到曉飛咁都無用
因為佢根本就係梁振英2.0
宜家有咩承諾 到時都係鳩up

咁佢點都好過林鄭啦

咪係，聽到想打爆電視

故意做政務司時唔處理 等有得上位時做籌碼扮救世主

講到啷啷上口喎，咩咩系統
但你之前政府第二把手喎

自編自導自演扮救世主

真係好難想像佢係社科畢業

點解有人叫囂？？

咁多個政務司機心最重一定係佢 畫到出腸

一講831 淋病個扮唔黑面個樣

不過當年當奴真係好公務員格，真係盡量唔政治化，依家風格係撩交打

胡係立場上既答法。如果個問題關於政策少少細節同點執行，佢都唔會識答。
開場白仲要講民主、選舉、法治，唔係完全九唔搭八但個feel好似某d議員往往都係講平反六四。

曾講野lug lug 咳咳。講政策d野好似比胡識多少少only。做左主要官員十幾年都係咁，難免有d失望。
但係佢d政策idea都叫同現任政府有大d既分別既。

林開口埋口都想抽曾水 但你明顯見到佢比其餘兩位知好多細節。
但如果仔細聽，其實都feel到佢係到defend緊現任政府既政策。

薯片真係得抽水叻
到依家我都搞唔清佢831立場 一時話要跟一時又話無前設

佢夠膽死話想有一人一票選特首
佢係咪以為自己真係靠一人一票會贏到薯片

以前當奴起碼會扮中立
而家就中立意見都當埋敵人 非友即敵

有中立架，偽中立。你睇湯渣果d就快做侓政司

七份之一有學習遲緩

淋病去做返社會福利署署長算啦

用成立委員會黎解決問題之前夠成立過防止自殺委員會啦，有撚用咩

點解林鄭成日講完一D特別少少O既字眼就會補返個英文出黎

越多委員會越多位可以分贓俾自己友

我覺得做到野，你委任自己友都無野，問題會就識開，報告交撚左就算，有撚用咩？

高材生

教師個質地

睇下tsa檢討委員會就知啦 個結局係換個名換湯唔換藥

班教畜係到抓撈

曾生食得屎啦，
除左財務果堆問題，
佢完完全全唔在行，
講緊九唔答八，船頭驚鬼船尾驚賊船，
你估中間人咁易做咩，
聽到人好辛苦，完全唔知佢重點係邊

家長情緒陪訓

條問題係咩黎架，俾我都唔識答

太短...表達能力0分

愉快校園？三歲要學珠心算，鋼琴喎

淋病成日提自己社會福利署署長時做到咁多野 返去做署長啦咁

老師都0分

你錯啦，佢做每個位都做左好多野，而且無做錯過

好似成個社福界都好撚憎佢做署長個時cut撚晒啲資源

cut哂班公務員長奉 睇下仲有冇咁多支出

一講錢薯片又熟書番

一筆過撥款呀但佢話做特首會取消呢下先有趣

咪就係
佔中發射催淚彈係局外人黎架 所以引發佔領唔關佢事架

記得佢之前連689都賴埋

之前宣布參選果時大大聲聲話自己係福利主義者

香港班老野咁捱得，cut哂福利佢啦

諗起2014年底見中央放風話仍然支持689，禿鷹上返水，淋病又即刻變返非局外人

又賴立會

林鄭: 拍定手先啦

呢段真係聽得出兩個人既分别
林鄭：我地資源要分緩急先後
薯片：我地要俾希望年輕人，用不同方法聆聽

係林鄭眼中，學生自殺只係單純資源唔夠既問題

係到show quali囉

考oral肥硬佢

大家點睇胡生？

因為佢冇當過d學生係人 以為乜都增加資源就得
了解學生真正既心聲先係治標又治本既做法

都算夠貼地

胡官真係收皮 完全冇做功課咁

林鄭成日一路講一路笑 咁撚串

agger

林鄭黑撚哂面

俾人插
引minority report都得既

就喺個網到好多野
而家冇人抨擊過芳芳姐 係抨擊緊你利用芳芳姐個報恩之心

上網俾人鬧就叫白色恐怖

多q 餘，返學咩

直線抽擊肥佬黎

薯片拎番個尾彩

香港既官都冇學點做一個政客
佢d自以為是既行為狗眼看人低既行為咪出晒黎

海底撈月呀薯片

曾俊華好識幫網民

佢地唔明一個事實
今時今日網民即係市民

屌你，薯片先叫人話黎架！

扮到好包容,但內裏都仲係好高傲

林鄭怨氣好重

你先唔明，林太只係要藍絲同1200選委支持就夠

1野KO 左林鄭

btw,個主持成日要林鄭答左先,之後就等曾胡回應返佢

教協教育界選民關注啲咩？

個論壇就黎完
各位投左未?

2017 特首選舉民間全民投票

689當年都會呃年輕人 而家淋病連呃都慳返

成個論壇覺得林鄭當教育係堆數字黎，係咁講資源乜乜乜，百分比乜乜乜